有冇人試過扮tb追女仔？

到埋牙磨豆腐嗰時 拎條巨龍出嚟個畫面

條女:

扮基都得 咁扮tb都得啦

你試過？

係 利伸 150矮巴 天賦本錢

屌唔屌到

宜家係我老婆

勁，已正評

姐係偽娘